[法律jj入]齋睇兒童色情而唔download算唔算犯法

見到隔離post講開兒童色情，諗落又對呢類法例認知好矇糊，淨係知唔可以管有

咁如果淨係上網睇呢類相，影片之類，睇完就熄左佢，過程中同埋事後都冇作任何download嘅行為，咁算唔算犯法

利申 純粹學術討論，冇諗過亦未曾以身試法

Which post?

個post係熱門咁hit都睇唔到？

睇己經load左喺你電腦cache/temp folder?

我意思係係人地張貼嘅網站睇wo

本身對電腦唔熟，如果就你所講，即係我地平時上網睇到嘅媒體都算download左？

要入你
有cache好似照入到

即係電腦會自動將上網見到嘅媒體放入disk cache??
所以只要我地有開到張貼左兒童色情嘅網站，電腦就會將佢快取，所以就犯法？？
係唔係咁

都係個個廢話
有心告你指甲銼都可以拉你
冇心告你攞關刀都冇人理你

不過睇好似都犯法

我諗係個官判斷你係唔小心，好奇定慣犯而判

關咩事
依家香港條例大致上係唔比生產，copy，印制，宣傳同管有

但係我問個情況係如果淨係瀏覽算唔算犯法？而唔係比人捉到正，做左上面講個幾樣

學術post都見到你

有冇d論據呀

瀏覽=/=管有
單憑cache入唔到你罪，因為判斷唔到你係唔係有心管有
利申:讀law

啱啱上網搵到答案

原來上網淨睇唔算犯法,除非你比錢睇先算

link呢

IN心理時鍾巴 , I TRUST

之前睇你開第一個POST話自己讀LAW估你係假膠,見你堅持左咁耐就信你啦

咩LINK

兒童色情

張貼或發佈兒童色情係犯法

唔好諗住陰我

留返同個官講

download係電腦世界嘅角度黎講定義好廣

所以咪覺得好矇糊，因為法例淨係寫唔比管有，copy，發佈

但係啱啱搵左單新聞話原來冇野

有個疑問
平時見d花生人氏個post h動好多蘿利
犯唔犯法？
定係要真人先算？

冇記錯的話，聯合國係指明真人定虛擬都唔得，但香港立個條例pass唔pass虛擬人就真係唔知

圖？seed？

11111111111111111111111